Toen het hele huis dat openstond voor algemene inspectie was gezien, ze keerden terug naar beneden, en namen afscheid van de huishoudster overgedragen aan de tuinman, die hen ontmoette bij de deur van de hal.
